好大鑊

金鐘有大量鬼煽動搞事，所有人快D走，快D走，唔好中計，唔好中計，即刻走，叫大家走，千祈唔好中計，由得佢地鬼打鬼，我地今日要和平全勝

拜托大家推一下

自推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23